馮天蔓又賣高價賣淘寶衫？？？

我有冇睇錯？係咪同一款嘅淘寶？
咁快平伏心情出嚟揾水魚呀😂👍🏻

隻臭雞賣幾錢

唔知係咪同一個，好似樣

哇屌堅🤢 淘寶賣129人仔，佢賣$499 ?
睇嚟之前d Ching話賣淘寶頸鏈係真🤢

kol馮天蔓閃卡流出後開ig shop賣淘寶衫

專用四倍價炒淘寶衫嘅Asso妹馮天蔓（自稱翻版徐子珊）唔小心露lin疑搏上位